各位巴打絲打試過為另一半做過最癲嘅事係啲咩？

唔小心激嬲左女朋友
喺佢樓下等左幾個鐘
而家仲等緊

用摺星星嘅玻璃樽扑自己隻手扑到瘀曬
係樓下喊曬咁跪
絕食抑鬱入院
拎介刀劈落自己隻手到
拎煙頭辣自己
全部都係因為發現佢偷食多次控制唔住自己
利申: 已變ex

偷食咁多次都忍到
都真係好彩分咗手

好癲 唔係你錯點解要咁對自己

搵唔到地方發洩 個刻覺得自己淨係可以嬲到傷心到傷害自己

所以下次可以改變下對象，無謂自己辛苦

唔值呀絲打！

好彩分手

為咗一個唔愛你嘅人傷害自己 何必呢

同人爭的士
利伸：最僧同人嘈交

想知詳情

巴打係咪等到暈左

好多蚊 佢應該瞓咗覺

move on la絲打
你宜家status係咩

為左一包嘢食同best friend打交

我唔係好男仔 無做過啲乜嘢好瘋狂嘅事

一包咩嘢先

睇錯自膠

諗起都覺得自己on9,因為我fd拎左我送比女朋友嘅嘢嚟食,不問自取,所以就嬲撚左

拍左咁耐拖好似無為佢做過啲乜好瘋狂嘅事

hand make 銀包比佢

對佢專一

我都係

另一半？ 上半定下半

左手定右手？